我潘真係冇天理啊，講句fucking就比人罰十萬

迫害我潘

抵撚死成日拉馬

報應呀

好撚慘呀

我潘搵錯女女講fucking
爆房不成仲要罰十萬

潘狗分分鐘成億身家

我都想